覺唔覺權力遊戲真係睇到好r頭

首先人設好x men
啲主角有超能力咁
劇情又好難跟
啲人成日死
無主角咁
亦唔知個主線係點

睇到邊？
睇多幾季，啲人死晒就唔亂

個劇情先係主角

樓主睇返tvb吧

呢排開始睇，依家睇到第三季，開始覺得啲劇情有啲拖，都係第一季個首相未死時最好睇

另外我發現就係套劇太撚多條線，搞到啲角色推進得好慢，睇完一集都唔知睇左啲咩咁，好似冇乜發生過D咩事咁

除左龍媽 其他死哂有乜所謂

搞到每人每集得個一兩場戲，甚至冇得出場

或者幫到你

同埋開頭未太熟啲人名嗰陣要不停Google

認同

特別係最後真係好on9

搵條友幾十公里跑返去

同埋睇到而家第三季，暫時覺得兩大主角john snow同龍媽都好廢下，尤其個johnsnow ，一個累死晒成隊

龍母超能力線，其他史實線

撈埋之後痴撚線

btw百花騎士個妹好正

龍女條線最撚悶 其他都好睇

睇龍女只為有得J

you know nothing

呢圖劇其中一大賣點就係久唔久露下啲波俾你睇

識唔識睇㗎你，第三季好正喎，你睇晒先9up 啦

龍女無啦啦解放奴隸林肯上身咩
紅女巫又可以整個影出嚟殺人
布蘭又可以控制動物

布蘭做啲緊要野好耐先關事，紅女巫呢招到最尾都係出過一次咁大把，其他時間佢都冇乜用

主教條線先係最垃圾

龍女幾線真係有啲on9

但其他都正常喎 魔幻片有魔幻野有咩出奇

你當 GOT 係 Medieval 歷史傳記睇啊?

點解

第一次睇套野會無啦啦死鳩左幾個主角

第一次算 連狗仔都死埋果下心up
第二次無啦啦 死左個仆倒仔
第三次賜死左埋女神bb

利申 睇到 某某無啦啦突然返生（第六季） 就冇睇

睇埋啦，最後睇到我啞撚左，之後一齊等最後一季

套野好似愈吹愈大
某某冇原因返生 已經好離譜

不過打whitewalker真係好好睇
由第一季 winter is coming come到去第六季先 come完

Sor, 套劇好好睇，每一場都好精采

哩招咁屈點解又唔再用
又有死者甦生

又有冰人出場

因為龍女本身都好似奴隸咁比阿哥賣來賣去

美劇一向係咁

好像當年套Lost

S1先最悶
成季都拎黎鋪故仔
但最悶個季都仲係好好睇

火劍佬嗰班都識番生，接受左先，睇到最後先

哩套野有無年齡層統計

生仔先用得一次，佢之後冇再受精掛 ，復活唔知有咩條件，見嗰條友唔係好肯定睇怕都係初用

第一季頭幾集真係好悶 但係之後就好好睇

讀者年齡層

紅女巫好似要俾人中出一次先可以整個影子出來

lost 我都有睇
但冇got咁震撼
完全估佢唔到第一次咁樣死左咁多主角
劇情變得太快
果陣睇 真係以為自己睇錯劇定發緊夢
呆左

血脈相連先用到

條友太煩膠
成日講耶穌
權力無啦啦大到咁
前幾季仲講緊Cersei打橫黎行

有冇睇過佢現真身個樣 d皮鬆到 睇完對紅女巫有陰影

好鍾意龍女條線wor

有得丁好丁啦

佢個權力都係Cersei之前打壓政敵縱出黎
其實條線都係講緊CERSEI個派系政策失衡
不過權力大還大 得罪CERSEI真係無好下場

如果有啲位睇唔明，可以上網搵下答案
記得有個叫got wiki嘅網好詳盡，或者上youtube搵返每一季嘅解說，應該可以解釋到大部份疑問

got最好睇係d對白, 寫得好好, SEASON 5之後冇書跟就

最靚嗰個margaery都死咗

我未睇到佢死
佢好淫

最後成座教堂炸左佢嗰到

嗰陣睇第一集啲人名r曬頭
之後不能自拔
睇到夜一夜逼自己要停就要喺一集嘅中間停
睇曬一集先停好吊癮

好淫
可惜俾慈曦炸撚死咗

套野係第六季前根本就唔算有主角

對唔住

好正常
入面有句過宗教同王權就係支撐社會嘅兩碌柱
就係用主教線嚟講緊現實社會

我介紹咗got畀阿爺睇
睇咗第一集就話好血腥暴力
但之後睇曬s1

多線講個故仔其實小說已經係咁樣
睇小說睇到群鴉盛宴 都未必可以1次明晒

Mother of dragons, breaker of chains, the urburnt , rightful queen of the seven kingdom and the protector of the realm , 下刪一萬個title
我只係記得咁多

唔想劇透
總之好睇

以前d王室貴族出黎行係咪真係會講曬堆title

好撚好睇 不過次次等新一季播都已經唔記得晒之前講乜

You know nothing Jon Snow

Winter is coming

死個集好震撼

有冇新一季消息？

第一季真係睇到我O左嘴
平時睇開TVB以為主角無敵, 之後睇PB主角都係俾人斬腳指
就以為阿叔一定冇事啦, 最多斷手斷腳姐

到最後話斬果下都覺得唔會出事, 點知

龍女op，嬲

下季要等到19年暑假啊

你講自己睇到season 3，真係好撚危險
好易比人劇透

我已經就住，估唔到之後啲人爆得咁狼死

竟然無人講侏儒個正義審判 個親王同大隻佬對打果到 我依家間中就會諗起

後期越睇越好睇

好撚中二病

其實讀者群係未主要中學生
睇breaking bad, better call saul 正常好多

Valar Morghulis

我諗無人估到ned stark會係第一季就死 呢樣應該最爆 以為佢係男主角 點知就咁死左 相信好多觀眾都出乎意料 但就係出乎意料先吸引到你睇落去 因為真係唔知會咁樣發生 之後就更加唔洗講 btw最後一季就出?

屌姑姐

many-faced god同high sparrow

戲情咁簡單已經唔駛用腦諗都叫難跟

成班鄉下仔未睇過群像劇

大佬 你睇哂咁多季都唔明先開po啦

You know nothing!

正想講
未睇曬就係度嘈唔明

夠dorne條線垃圾

冇原因？ 重睇啦

S5都算悶

最垃圾就係 ayra 同 沙漠線 勁多bug

最r頭係dorne線

初期最深刻係red wedding

見到係sean bean 已經知佢唔長命

red wedding我果時煲真係嚇一嚇，震撼度同Ned stark死有得揮

因為第四季打後已經無書跟，劇組鍾意點就點

火燒教堂
加埋音樂

覺唔覺龍女好on9
女權撚上身 做乜都啱
謀財害命都有苦衷
有集好似係叫佢送隻龍俾人換奴隸
我屌佢個閪龍轉頭連人都食埋
其他線ok 但有時啲人太蠢

好好睇啵
永遠估唔到啲劇情，正義唔一定必勝。相反仆街唔一定冇好後場。好現實
主教都好睇啵 Cersei 諗住搵幫手，點知俾人權奪，最後自己清理門戶

Myrcella叫完Jamie father之後就死咗

之後係條屍旁邊扑野

咁都亂？

red wedding真係超經典, 講起都起雞皮
ramsay切theon又係好深刻
littlefinger帶住隊軍隊去幫手, 反敗為勝果幕好震撼
不過佢真係奸撚到出汁

樓主睇返cctvb

stark house俾人撚足六季
最後全部歸位做主角

睇無綫啦你

三手西

其實得幾條友有超能力，btw 變d火出黎真係好型，不過大概係全劇最廢既超能力

唯一主角番生無原因

你以為係主角d角色原來全部都係為真主角而存在既配角～

red wedding 最屈機係首bgm, 將個氣氛由輕鬆慢慢帶到懸疑

樓豬唔喜歡用腦睇劇
睇返cctvb算喇

你有冇睇架，好多季前已有講嗰個教派祭司識復活人

套劇對象跟本係一班中學雞成日ff超能力又皇道

太多典型主角威能劇情
艾利亞果度又係
個殺手咁勁又點會俾人捉
我講嘅亂指劇情亂鳩咁嚟
好多角色行為跟本解釋唔到

有冇人j過cercei

You don’t want to hear the rain of castamere in your wedding

跑返去飛鴿傳書，第朝龍母就收到兼飛到

no one條線仲垃圾

如果你有專心睇 所有人每一個行為嘅目的都好明確
你所謂嘅「主角」基本上嘅發展都係無主角威能

要睇睇下走去禁手機嘅睇返cctvb la

吹撚到佢皇道劇情就知你on9無留心睇

剪左短頭髮之後冇咁靚

Ayra 正d

唔記得第4季定幾時開始係改編，d劇情其實越嚟越牽強

自從冇原作劇本之後變垃圾
聰明果d死撚哂 一係冇哂戲份
得返d on9既(龍女 snow) 鬥玩皇道
同初頭成班叻人鬥 差好遠

呢套劇係魔幻，果d超能力叫魔法
你唔鍾意咪去睇返其他種類，冇人迫你睇

最估唔到係johnsnow同龍女又亂倫

無跟小說
小說佢地啊媽比Lord of the light 救返

但其實佢無書跟之後先開始暴走
D 伏線無晒 變左睇CG 同龍戰

我好鍾意robb Stark個老婆

紅女巫講埋原因點解佢復活到
同埋Jon Snow係咩人 你唔係唔知呀
已經係一個原因

扑咁多次都冇露過一粒點

最好睇係睇Emp 點樣係家人嘅鄙視下成長，再比心愛嘅女人出賣，係Cerci 手中自救 再係龍母個邊上位 返返 the kings land

無左書真係差十皮

因為佢無點治癒系技能

Tyrion其中一個最喜愛角色
Jamie由奸慢慢變忠都好正

侏儒兩兄弟無曬個人魅力，依家可有可無咁

Targaryen 傳統

同意啊
Jamie個個change 孜係好正
體現左各為其主個個無助感

太監同the imp d戲份

Little finger 死個度我真係屌左出黎
咁撚樣完左條線佢 主力講三國大戰

有無人睇哂全部季後，係由一開始好撚憎Jamie Lannister , 好想佢死 ，跟住慢慢同情佢，又睇佢對細佬幾好，慢慢又鐘意睇佢劇情

有目的同亂鳩咁嚟無衝突

Red priest有令人番生嘅能力 同thoros幫beric復活一樣 而佢覺得jon就係chosen one 所以幫佢

真。騎士

講到尾只係個人喜好問題

got既魔幻元素已經係算少
基本大部分都係人同人既鬥爭

對比魔戒、哈利波特等

我懷疑d編劇根本寫唔出d叻人既線
varys imp變雞肋唔講
little finger 臨死都變on9仔
以佢智力level最後可以有d 表現丫

編劇諗住大堆頭放下d龍出黎 打下仗 fans就收貨

我
同埋其實佢第一季第一集 已經用左d動物講唔同家族嘅發展

每隻狼個名又代表主人嘅一個特質
死左隻狼代表失去左d咩 又係好撚正

其實原著書有無交代過 R+L=J ？ 定係大家諗出黎

因為第六季劇情好似開始係自作？

所有野都解釋到同有原因
又點樣叫亂鳩咁黎

合理發展

hold the door

第六七季d勁人變曬傻仔同背景

呢個真係畫龍點睛

睇到眼濕濕

結局喇主要都係圍繞番班主角群

有個能幹的家姐～

姑姑

樓主係咪飛住睇？
我覺得好好睇呀wo
淨係角色立體有生命呢一點已經好正
慢慢睇啦 試下投入沉浸落個世界度

jammie
btw 好想同hodor做愛
好大抽

Wun wun?

Ned死左 先係故事既開端
第一季 頭8集序章黎

趙雲真係柒中之霸
個時睇到呆左
係俾佢個種柒震憾到

近期幾季無咗扑野劇情
係咪換咗導演?

無睇電視劇 只係睇哂小說
最近都想翻睇多次
我鐘意到連佢地圖集都買埋
入面有埋各人既路線圖係點行
好正 成個世界觀勁大

Btw小說啲人既年齡其實好細
stark幾兄妹最大個個都係15歲
龍母又只係得14-15歲
但睇電視劇啲圖覺得佢地選角好老
個樣又同我睇小說時既想像唔同
加上睇維基見到第四季打後劇情同書完全唔同
於是就一直無睇電視劇

Stark入面最鐘意Arya條線
Sansa同Robb真係好蠢
睇親佢地既行為就覺得
但與此同時到後期好鐘意Hound

仲有龍母又煩到閪咁
佢可唔可以快啲翻去一齊打仗
而Imp既章節由頭到尾都好好睇

不過作者拖書極嚴重
呢本書其實由96年寫到而加
佢一開頭就講左會寫8本
2011年寫到第五本時話14~18內會出第六本
點知屌佢老尾到18年話出外傳
所以唔出住第6本先
拖書同富奸有得揮
而加只係希望佢唔好好似佢上套書咁爛尾

返去睇tbb啦

s7最後咪扑左囉

睇到arya對女猩猩超興奮
皇馬對巴塞一樣

好想睇落毒老母果個大波囡

Hold the door...

Jamie同埋Brienne 條線幾好睇
不過得Brienne 自己一個個陣條線就唔好睇

brienne讓佢啫⋯⋯
arya發晒茅有d尷尬

睇返tvb啦
tvb啲劇預咗觀眾智商11歲左右

好似睇一個虛構歷史咁，冇主角先正

角色得十四五歲
咁者係作者原本都係諗住俾teen 睇

14-5歲扑野唔出得街～

你講錯got係俾15-18歲睇
tvb係俾弱智睇

香港人唔配有GOT, breaking bad 呢啲神劇
用多5分鐘思考都
以後睇都睇XX攻略，YY攻略，ZZ攻略
千秋萬世

點會冇，你係咪睇左小童版

應該係大陸和諧版

好心你地唔好睇到第三季就話套野唔好睇啦 依家出到第七季都未完 可想而知 套野有幾多野想鋪排 如果都係睇唔明既話 就返去睇返TVB GOT呢啲高質素野唔適合你睇

睇到阿邊個同邊個結婚先講野

Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor Hodor

一直keep住唔睇最尾個集住
冇得睇會好痛苦

Red wedding

season 4 打後冇原著跟劇情即刻變垃撚圾
當觀眾弱智

將 got 同 breaking bad 放埋一齊真係好侮辱

可以share本地圖集個名黎嗎?

邊忽主角威能呀大佬 先唔好講咁多條線 你點搵個主角出黎 主要人物果班有邊個係順風順水咁過？

成套野最突然就係littlefinger嘅死
個頭仲好似撚緊starks咁
下一秒就發覺原來係自己比人撚緊
但係starks計劃係完全無伏筆

因為 stark 從來冇計劃過
只係臨到最後一刻 bran 同 sansa 講返老豆死嗰一刻嘅情景出嚟
就殺咗 litterfinger

(呢個scene因為時間唔夠冇放到出街)

成件事係
litterfinger 跟蹤下人扮好似好有計劃
最終因為一個痴線佬 (bran) 聲稱自己有天眼通
講咗句 littlefinger 正仆街
結果 littlefinger 就死咗

-----------------------------------------

實際原因係 david benioff / db weiss 兩條廢柴 writer
因為冇原著劇情抄
諗唔到點收 littlefinger 條線
就草草殺咗佢收場算

d & d 之前一樣唔識收 dorne / tyrell 線
都係一鳩過殺晒佢撼家鏟算數
lazy storytelling 的極致

人地樓主睇到第三季炸，劇透用藍字啦

littlefinger果集死我覺得好合理喎，佢邊有可能撚到starks呀，1個全知，1個職業特攻，雖然有個7下7下，但其實由bran同佢講chaos is a ladder開始，佢已經敗露曬啦，根本on9先會信佢

Tyrell果到真係好失望，dllm一野殺撚曬趕收工，s7整體黎講真係好麻麻，d time line 又亂9咁黎

最可惜係Bran個樣劣化到

同意S7好差 太趕
自己就最鐘意 Tyrion審判 wild fire炸教堂 red wedding 同埋jon snow用箭射死野人個大佬(唔記得咗叫咩名)
套野集集尾聲都好吸引人睇埋下集 加埋d bgm

Wild Fire

首bgm 七神之光

我諗番起細仔個幕又係亮點, D音樂冇晒

提起 tyrell 又諗起
margaery s6 扮虔誠
集集同大主教開 party 講經
又傳花紙仔出去同外面聯絡
暗示背後有晒 plan 咁

頂咗幾集悶到嘔嘅講經 party
點知最後 d&d 原來乜鳩都冇 plan 到
一嘢炸到佢冚家鏟算數

唔會掛 其他人全部露過晒 唯獨係佢真係冇露過 次次都咁岩遮住咗

其實arya跟faceless man個到有個地方唔明
Arya係點成為No One 佢殺咗個女人同埋話想走就成為到？ 有冇人可以解釋下呢條線

有露呀 係軍營到

脫離左小說就搞成咁，
Jones 有隻巨人但無武器，
由佢自己用手了了下咁

snow

fanboy 答案:

faceless 在捉很大一盤棋
由收 arya 一開始已經預咗佢會殺個女人同放佢走

d & d 答案:

其實我都冇諗到

明明做到同條女好Sweet 好有將來咁

不過唸翻s1 ned話殺就殺其實呢個劇情唔出奇

不過最jeng我覺得都係the imp被老豆屈係個court到瘋狂中出其他人

《冰與火之歌官方地圖集（典藏硬殼書盒版）（內含12張大型海報）》

去博客來買連運費都平過香港買

配樂好撚正，竟然用到鋼琴，終於用到鋼琴，之前係未用過鋼琴。
同red wedding轉歌一樣令你覺得好奇怪，然後就黎料

因為Margaery 個演員唔演喇，但真係好可惜，咁樣寫死矖成個Tyrell

百花好廢比人見到達野就唔識兜, 話自己叫雞全裸比佢睇到咪得

好快會集返埋

十分認同

第一季 死左一個以為係主角既
第二季 死撚埋我以爲係主角既

睇完第二季 我即刻買書睇。 到底係唔係電視劇亂鳩黎
睇完書開始 覺得呢太野好神

Got第6季開始冇書跟。變番劇情好一般
我相信肥佬出既書 會好睇好多

第二季死左邊個以為主角？

一集內個起伏大到

唔該巴打
之前係tw見有本講house歷史,但未出留意埋

Red wedding 果班

反而幾鐘意佢做個d細節位 同好撚多位比你估
不過最鐘意都係小惡魔比人審個場 正到飛起
大叫 我有罪 個下好正 睇咁多集既壓抑同佢一齊爆出黎

呢幕令佢拎當年視帝

「劇透」

如果要比喻

就係睇睇下龍珠

孫悟空死撚左

好 用左兩季收拾心情陪悟飯成長 終於見到佢同比迪麗幾經波折 收成正果

點知悟飯都死撚埋 仲要臨死叫一聲芝芝「媽媽」

跟住芝芝喊到失聲 再死鳩埋

諗起都sad

權力遊戲最大特色就係亂到七彩同多線進行
因為作者同劇組就係想整到係「虛構歷史」咁

而真正既歷史從來都係亂到七彩，例如睇二戰好似好簡單咁
但拆開入面由每一個國家、每一年度、每一場戰役、每一個歷史人物
要睇晒就亂到仆街

權力遊戲就係想寫到咁樣，乜都寫晒出黎，乜都有齊咁

最新一季o岩晒樓主口味，劇情線得返一條
但就係因為咁就有大量劣評，新一季變成最唔好睇既一季

屌你老味，好在我睇晒電視劇
樓上個個都假設其它人睇晒，直接劇透最新一季搞緊乜

未睇晒既巴打真係節哀順變

海賊王
睇廿集先得一集劇情

Zerg??

Lost垃圾

劇透

Hold The Door!

你個版本cut左？